{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6872162'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-07-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단 반찬햄버섯야채볶음"
    },
    "text": "かんたんおかずハムタケ\\n\nハンバーグと野菜を一緒に調理するのはとても良い組み合わせです。 冷蔵庫を整理していてハンボ6と野菜がたくさん残っているので、これを活用して炒め物を作ってみました。 このおかずは素早く出来上がり、便利に楽しめます。 調理時間は30分以内で手軽に作れます。 必要な材料は、マタニティキノコ、プルコギ味ハム、玉ねぎ、青ピーマン、オイスターソース、キャノーラ油、おろしにんにく、ゴマ、コショウです。 実際のレシピに従って準備してみてください。 まず、キノコをきれいに手入れして根元を切り取り、茎ごとに破ります。 ハム、玉ねぎ、ピーマンは適切な大きさに千切りにします(ハムは沸騰したお湯で一度シャワーを浴びます)。 フライパンにキャノーラ油をひき、にんにくを入れてにんにくの香りを出します。 次に玉ねぎとハムを入れて炒めます。 そしてきのこを入れてオイスターソースを入れて炒めます。 最後にピーマンを入れてもう一度炒めてください。 すべての材料がよく炒めたら火を消し、ごま塩とコショウを入れてさっと混ぜ、器に盛り込めば完成です。 このように用意したハンバーグと野菜炒めはおいしく楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "かんたんおかずハムタケ"
        },
        {
            "question": "ハンバーグと野菜炒めの組み合わせはなぜ良いですか？",
            "answer": "ハンバーグと野菜を一緒に調理することで、栄養バランスが良くなります。"
        },
        {
            "question": "このおかずの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "30分以内で手軽に作れます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの必要な材料は何ですか？",
            "answer": "マタニティキノコ、プルコギ味ハム、玉ねぎ、青ピーマン、オイスターソース、キャノーラ油、おろしにんにく、ゴマ、コショウです。"
        },
        {
            "question": "キノコをどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "キノコをきれいに手入れして根元を切り取り、茎ごとに破ります。"
        },
        {
            "question": "ハム、玉ねぎ、ピーマンはどうやって切りますか？",
            "answer": "ハム、玉ねぎ、ピーマンは適切な大きさに千切りにします(ハムは沸騰したお湯で一度シャワーを浴びます)。"
        },
        {
            "question": "具材を炒める際に使う油は何ですか？",
            "answer": "キャノーラ油です。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れて炒めればいいですか？",
            "answer": "最後にピーマンを入れてもう一度炒めてください。"
        },
        {
            "question": "火を消した後に何を入れればいいですか？",
            "answer": "火を消した後にごま塩とコショウを入れてさっと混ぜます。"
        },
        {
            "question": "このハンバーグと野菜炒めはどのように楽しめますか？",
            "answer": "盛り付けたらすぐに食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 349
    }
}